舅父嚟拜年聽表弟話抽中公屋車位好開心…

我真係難以理解 人地annual dinner抽到大獎或者抽到公屋都話值得開心啊 屌你老味
2890蚊一個月有咩值得開心 我上網search車位 佢附近10分鐘路程 私樓出租車位都係2100

樓下同行10分鐘係有分別既

有車但要行10分鐘

俾貴過間公屋嘅租金租車位

俾多800 一個月番22日工 當你220分鐘頂儘4個鐘 都成200銀一個鐘 只能講公屋真係多有錢人

有車唔代表殘疾人士嘅 行過去10分鐘 或者你跑過去咪3分鐘囉

其實買車都係為方便姐

渣車計咁多不如唔好渣

有時泊完車個人累仲要行咁耐番屋企真係頂唔順，渣車都係求方便慳時間

呢啲節日 或者平時番工 又咪塞到閪咁 有幾方便 落旺角 去咩會展 咩嘉年華 私家車想搵位泊排番2個鐘先啦

來回二十分鐘

淨係節日用車咩
平時返工放工跳上架車度就走得不知幾爽
唔使係地鐵巴士同人迫

公屋買得車嘅唔係應該要搬出去咩

唔知邊個窮呢

住緊公屋居屋好似半價

10分鐘係一程
一日20分鐘呀

on9仔要行10分鐘去拎車
大埔都出左沙田啦....

人滿足係好既

根本公屋唔應該整停車場

戇鳩鳩 你知唔知公屋私家車位供應幾緊張?

今年抽到
下年未必

抽唔中會泊係邊
我行2-3分鐘都想死
最好好似日本美帝國咁
一出門口就係

汽車台個個有一個車位起
點知民間疾苦

學生節日先暢通，吐露港經獅子山到紅隧上埋東廊一腳唔駛停

有車仲行10分鐘

點解要知

咪係,D 番學雞先係平時塞車元兇
一學生假,路面順幾多

好多嘢你都唔需要知添啦咁

行去拎車要成十分鐘 咁我要架車黎做咩？
你養得車要租得停車場 每個月成本最平都5000
果800買方便 我覺得合理

10分鐘夠我屯門落荃灣啦

樓主係咪無車

有時無聊都會落樓下坐下架車，汁下尾箱野
多幾舊水但果種一落樓就去到部車既方便性係值既

樓主無腦

邊度仲有2100蚊個私家位？

佢私底下租上租
一個月穩賺3 400 唔係冇可能
雖然少咗啲 一年都叫有3600 4800收

穩贏 緊開心

一睇就知你未做過車主

得一百蚊個鐘
我搵緊400蚊個鐘呀

其實唔難

得三部快相
唔塞/唔係繁忙時間既話

來回

屯門返將軍澳 半粒鐘

行10分鐘去攞車好撚遠
我要行5分鐘都覺遠
聽落唔遠但你次次上車落車都要行一次
你就明幾唔方便

講得呢句證明你冇養開車 揸得車都係求方便，冇乜人會為左慳幾舊水泊個遠d既停車場

大雨到仆街熱到仆街凍到仆街自己一個又要拎勁多野咪知嗰800抵唔抵俾囉

我個fd唔係貪平但佢架車泊係20分鐘路程既露天停車場
落雨既話真係唔會想去拎車
甚至買完bbq野都想搭的士去拎車

我果度有蓋唔駛抽但樓下露天就長期無位

呢個真 荃灣入元朗都係10分鐘 睇到lift口個車位 而家我個位要落地下行1分鐘都覺得遠

呢個真，第一城d舊車位租緊1700, 親戚慈雲山慈正邨已經租緊3000 蚊，仲要好多人排

我停車場 高層7樓 要5分鐘先出到 都覺得慢
十分鐘先拎到車 搭的士好過